［黃店限定］邊間飲品鋪嘅邊種嘢飲最正

求推介

木衛二 奶霜觀音

唇茶！all!

賞茶 桂花烏龍蘆薈

茶痴，個芝士奶蓋超正

白桃

唇茶！！！

白桃烏龍